一齊推到愛回家大小姐拎女配！

反正今年女配都冇一個特別突出，唔想再係表哥拎 一齊為我地暴走嘅大小姐大力一推，推到上水

推

好呀 真係好難得一見到佢就覺得好奸好惡好痴線但同時好搞笑 一啲都唔克人憎 愛回家一以佢做主線就好開心

一講大小姐個幾集就特別好睇

大小姐

好惡但係好好笑😂

咁男配仲唔係terry